政府又拖字訣

五大訴求一樣都冇回應，係時候俾個期限政府，你唔俾佢地就扮傻，佢地現在努力拉晒所有出頭鳥，下一步就係學生同組織領袖，日子唔好定得太耐，越短越好，令佢地冇時間計劃點應對。